有冇淡啤酒介紹？

我以前從來唔知有淡啤酒呢樣野
係有次去雲南旅行
見有兩條撚樣叫左三打風花雪月
心諗咁癡線
就買一支來飲下
原來好似水咁又有啤酒香
唔知香港有冇呢類淡啤酒呢

ice無撚敵啦 仲問

呢隻只不過係溝水多左既正常啤酒